有冇人知依家機場咩環境

唔係想知聽日有冇飛機
想知打完風後爛左壞左幾多野

有啊有啊，爛哂啊滿意未

唔知話你on9好定笑你好，大個啦 成熟少少

飛條撚咩